覺唔覺得落雨要擔遮嘅男人好撚無用

成個女人婆婆媽媽咁

吓 好文青喎

唔好睇咁多電視劇

其實係咪你羨慕人靚仔過你咋......

覺 本身落雨就唔應該擔遮

係街是但搵個都靚仔過我
所以唔洗羨慕

咪就係 成個乸型咁

應該要立法

係男人就自己唔擔jer啦

你咁肥 落大雨唔擔遮咪突顯左你個肚

就係想show off 我個肚仔俾人睇

突出你嘅一舊腹肌

你一擔要擔太陽傘

係qq肚腩仔

落乳用咩太陽傘

你都唔想 但你體形唔聽話

狗先唔識擔遮

太陽傘

我體形fit 馬之中嘅fit馬

ching 你9唔搭8

傾盆大雨你擔嗎

唔擔 我會淋濕自己
再去海旁行一行
當自己係電視劇失戀痛哭咁演內心戲

請自拍
放上來

你想睇？？

佢係